AIRPOD PRO vs SONY WF-1000

本身用se 535
不過想買個方便用嘅wireless earphone

去過apple試過noise cancelling 好正，環境聲都好，不過聽歌音色差啲。

同埋除咗Apple產品，其他device用唔用到?

Apple幾時再出新airpod?

得
用緊 note8

淨係因為個抗噪同通透mode 已經可以買airpod pro

但係聽歌硬係差啲
利申聽開flac嘅
所以想聽下有冇sony用家
俾到意見

sony 粒豆豆 斷線斷到high high, 個noise cancelling 又愈黎愈廢（更新版本愈改愈弱）...

咁就大獲

通透mode係點?

冇埋平時入耳式嗰隻物理阻隔音

聽到歌之餘仲可以聽到人聲
仲有類似助聽器嘅效果

買咗powerbeats pro好後悔

講電話多AirPod pro 聽歌多Sony

我用iPhone未試過斷線，你用咩機斷到high high？

手機追唔上耳機Bluetooth版本？我用SONY 係行過鋪頭執笠裝修/大型十字路口紅綠燈之類會laglag下，一般 撘車 Cafe……都好正常。總之打電話就Apple，聽歌就Sony，最好Check埋手機Bluetooth版本(越新越好)係咪>=耳機(但係手機追唔上都可能發揮唔到新版本嘅能力)。